而家狗放催淚彈強攻緊元朗站西鐵站

而家狗放催淚彈強攻緊元朗站,明明已經散緊

出面咁少post講

推

應該好快又會強攻元朗站條橋入面困獸鬥

On9

你要顧下前線班手足先

612金鐘佢地都係咁 不過依家再癲啲
佢地癲左架喇 想殺香港人

光復香港 時代革命

黑警上哂橋,應該準備攻朗西鐵站

亂棍加胡椒

前線唔肯走 想被捕